(愛的迫降）Ost邊首最正？

個人覺得

Flower

Photo of my mind

IU果首
其他 不了

Photo of my mind
IU個首

我都覺呢兩首
🥺

sigriswil crash landing on you

flower -Yoonmirae
sunset -Davichi
兩首聽落都好sad

Photo of my mind
Flower
Give you my heart

正叔同iu果首都正

ost 11
iu for sure

노올
다시 난, 여기
내 마음의 사진
나의 모든 날

flower

IU 世界第一

Se Jeong - All of my days